原來平日抗爭先有用

我地應該星期一到星期五都要咁做 係平日！
係要全港所有人企出黎 唔可以再龜縮！
願榮光歸香港！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！